[STEM]點解呢個外國youtuber?

香港人d創意真係無得同人比

痴撚線,破滅魔劍